有冇吳雨霏嘅fans?

佢結咗婚之後已經淡出香港樂壇，但佢啲舊歌好襟聽，我到依家仲聽緊

人非草木 告白 留不低 我本人 吳哥窟 座右銘 逼得太緊 今夜煙花燦爛 蘇眉 生命樹 20世紀少年

每一首都好好聽

最近嗰首歌已經係2018奉愛之名

人非草木
吳哥窟
我本人

依家凑仔凑到好開心

每次聽人非草木都好感慨

幾時會返黎開演唱會

如我知錯可否乃念最初

再苦都快樂過

有冇多啲佢嘅fans?

人若變記憶便迷人

分手要狠

佢live 好過依家大部份女歌手

生命樹 無名髮 信徒 馬戲團之戀

here we are 絕配 最後一秒鍾

沒有花收的日子 弄潮兒 我傻女 小愛 蘇眉 一千個假想結局

二十世紀少年

呢個live

the present concert

告白

臨瞓推一推

留下就折墮 走了又如何

come with me

天后級

希望佢快啲復出啦

情敵要我讓步～

我本人真係好撚屈

但個MV有啲on9

朝早會唔會多啲人

是咪四餅之中無mud負面新聞

但是我糟蹋了我 你都不會有一絲痛楚

Stephy都冇乜，除咗I am very thx

次次聽今夜煙花燦爛都好心up

Stephy同Teresa啊嘛 (可能係吹水新聞)
但Kary好似真係無話同邊個有負面新聞?

其實係咪因為佢唔靚所以冇人理

由小學開始鐘意
憑我徹底的勇氣 愛是最大權利

等緊佢出新歌

等左一年啦

去跑步都會聽佢啲舊歌

好聽過以加D新歌多多聲

有我本人，人非草木，生命樹每日都要聽

生命樹冇MV真係

有冇人鍾意佢作嘅第一季

無名髮

明知做戲

沒有花收的空曠日子 散步行到哪裡我都可以

新歌奉愛之名都好聽喎
雖然都係2018嘅事

豔羡全碟

今夜煙花燦爛

呢首堅正 我loop咗好幾年